Display Card What's up

部電腦用用吓花畫面，跟住藍畫面hang埋。Reboot入唔到windows但入到安全模式，剷咗display driver又入得返windows。死display card機會有幾多成

P.S. 藍畫面唔記得cap圖

補返 PC SPECIFICATION
CPU: i7-870
RAM: A-DATA 2x4GB dual channel
MB: AsRock P55 Extreme 4
Display: Galaxy GTX 460 1GB
HD: 1 Kingston SSD V300 + 4 x 7200rpm HD
Transformer: Antec 650W

借張 display 返黎試下最快知

Pish

試下拆顯示卡出黎 用白紙刷個金邊

我都係

100%死Display Card

咁ge情況多數死 vram

我買過張display card, 一樣有花畫面但有時又冇或唔明顯 仲出埋藍畫面，究竟衰乜？

我揾過個code係話bootloader或開機硬碟有事，但我用第二條線同第二個sata port又開到機但仍會花畫面，睇嚟底板可能已死咗一半 要砌過部

開機硬碟已檢查冇事